windows 8.1 email設定失敗

小弟唔知咩原因
係windows 8.1 想用"郵件"應用程式login yahoo mail,
新增yahoo 帳號
就顯示:
無法使用那個電子郵件或密碼
到底邊道有問題?